【天降橫財】慈善拍賣買咗個夾萬 點知入面有750萬美元

美國一名男子在拍賣會上以500美元(3900港元)買下一個儲物櫃，發現裏面有一個夾萬，打開一看，竟藏有750萬美元(5850萬港元)。經律師介入下，這名幸運買家同意只留下120萬美元(936萬港元)，餘款交還物主。
該名男子是透過真人騷「倉庫大戰」(Storage Wars)主持多森(Dan Dotson)買下該個儲物櫃，之後發現裏面有一個夾萬。他找人把夾萬打開，初時以為裏面是空的，但出乎意料，夾萬內竟放滿鈔票，共達750萬美元。
多森說，事情隨後變得複雜，原物主透過律師接觸新買家，初時提議給他60萬美元(468萬港元)，作為交還鈔票的報酬，但新買家拒絕。原物主再開價，願以120萬美元換回夾萬的錢，新買家終於同意。
多森沒有透露事情很多細節，例如原物主身份、為何棄置夾萬於儲物櫃以及該筆錢的來源？
多森在Facebook問其視迷若是儲物櫃的新買家，會如何做？有網民表示一定不會歸還該筆鉅款，質疑原物主為何把鈔票棄置儲物櫃的夾萬中。

入面有成6000萬都可以用900幾萬買番
個買家都幾好人

但點解買完要比番?
買完之後唔係屬於我既咩
點解係要歸還番?

我信有廢老6000萬都會收在床下底

你同賤種連登仔講知足常樂有𨶙用咩

班垃圾見到實搶晒啲錢啦

因為鬼佬唔洗買樓 900個夠豪洗成世
對家有錢佬 去太盡都唔好

賣家如果打官司會拖得好耐加上買家唔一定贏加上律師費唔小賣家開呢個價都合理

個買家大可以搵人買起佢

會唔會係造新聞咋⋯
拍賣完個賣家先醒起有筆錢？個買家又會咁順灘收少少錢還返比佢 佢講起拍賣個櫃就講緊包埋入面既所有物品嫁啦 成件事奇撚怪怪

如果打官司 啲律師費可能仲貴

咁大筆錢好影比人當洗黑錢到時仲麻煩
而家咁咪幾好

做show

個原物主似係有黑社會背景，好似breaking bad入面啲毒販咁，係屋企收埋勁多cash 唔係新買家點會咁順攤。